{
    "minecraft-version": "Minecraft 版本",
    "java-version": "Java 版本",
    "fabric-version": "Fabric 載入器版本",
    "quilt-version": "Quilt 載入器版本",
    "plugin-load-problem": "無法啟用/載入插件 \"{{plugin-name}}\"。",
    "pocketmine-version": "Pocketmine 版本",
    "bedrock-version": "基岩版版本",
    "forge-version": "Forge 版本",
    "neoforge-version": "NeoForge 版本",
    "magma-version": "Magma 版本",
    "mohist-version": "Mohist 版本",
    "arclight-version": "弧光版",
    "custom-skin-loader-version": "角色皮膚載入器版本",
    "authme-shutdown-problem": "插件「AuthMe」載入失敗並關閉伺服器。",
    "pex-config-problem": "插件「PermissionsEx」的配置無效。",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "插件「{{plugin-name}}」有多個插件檔：「{{first-plugin-path}}」和「{{second-plugin-path}}」。",
    "plugin-dependency-problem": "插件「{{plugin-name}}」缺少所需的插件「{{dependency-plugin-name}}」。",
    "plugin-dependencies-problem": "模組 '{{mod-name}}' 缺少所需的插件 {{dependency-mod-name}}。",
    "plugin-disabling-problem": "無法停用插件「{{plugin-name}}」。",
    "plugin-enabling-problem": "無法啟用插件「{{plugin-name}}」。",
    "plugin-runtime-problem": "插件「{{plugin-name}}」在執行時出現問題。",
    "forge-confirm-problem": "Forge 需要您的確認才能套用變更並啟動伺服器。",
    "mod-dependency-problem": "模組 '{{mod-name}}' 缺少所需的 模組 {{dependency-mod-name}}。",
    "mod-dependency-problem-plural": "模組 '{{mod-name}}' 缺少所需的 模組 {{dependency-mod-list}}。",
    "mod-duplicate-problem": "模組 \"{{mod-name}}\" 有多個模組檔: \"{{first-mod-path}}\" 和 \"{{second-mod-path}}\"。",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "有多個模組檔案使用了相同的名稱 '{{mod-name}} ' 。",
    "mod-exception-problem": "模組'{{mod-name}}'出現異常",
    "mod-fatal-problem": "模組'{{mod-name}}'出現嚴重錯誤",
    "world-missing-mod-problem": "與該世界一同儲存的模組 '{{mod-name}}' 丟失了。",
    "world-mod-version-problem": "這世界是在'{{mod-name}}'模組的{{mod-expected-version}} 版本儲存，而現在的版本是'{{mod-current-version}}",
    "plugin-incompatible-problem": "插件 \"{{plugin-name}}\" 與當前伺服器版本不相容。",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "當前世界是/曾在 Minecraft 1.13 或更高版本生成或建立。這新格式不能在任何舊版本中載入",
    "old-player-directory-problem": "伺服器在世界存檔中偵測到舊的玩家目錄。",
    "command-run-solution": "執行指令 \"{{command}}\"。",
    "authme-shutdown-solution": "將 \"stopServer\" 設置為 \"是\"。",
    "configure-plugin": "更改插件'{{plugin-name}}'的設定",
    "configure-plugin-with-file": "設置插件{{plugin-name}}({{suggested-file}})",
    "plugin-install-different-version-solution": "安裝插件'{{plugin-name}}'的不同版本",
    "plugin-install-solution": "安裝'{{plugin-name}}'插件",
    "plugin-remove-solution": "移除'{{plugin-name}}'插件",
    "file-delete-solution": "刪除檔案'{{file-path}}'",
    "file-edit-solution": "編輯檔案'{{file-path}}'",
    "mod-install-different-version-solution": "安裝模組'{{mod-name}}'的不同版本",
    "mod-install-solution": "安裝模組'{{mod-name}}'",
    "mod-install-solution-with-version": "安裝模組'{{mod-name}}'的{{mod-version}} 版本",
    "mod-remove-solution": "移除模組'{{mod-name}}'",
    "aquatic-version-install-solution": "將伺服器更新到1.13或更新的版本",
    "plugin-command-exception-problem": "插件'{{plugin-name}}'無法執行指令'{{command}}'",
    "ticking-block-entity-problem": "世界中的一個方塊出現了問題。",
    "remove-block-solution": "從世界中移除該方塊，例如利用MCEdit。",
    "do-nothing-solution": "什麼都不用做。此問題可能會自行解決。",
    "chunk-load-exception-problem": "載入世界區塊時發生異常。",
    "remove-chunk-solution": "從世界中移除該問題區塊，例如使用 MCEdit 或刪除區域檔案",
    "multiverse-load-problem": "無法載入世界 \"{{world-name}}\", 因為它存在錯誤, 並且可能已損壞。",
    "world-repair-solution": "修復世界 \"{{world-name}}\"，例如: 通過使用 Minecraft 區域修復程式或 MCEdit。",
    "world-duplicate-problem": "世界 '{{world-name}}' 是另一個世界的副本, 並已被阻止載入。",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "模組'{{mod-name}}'與Minecraft版本{{minecraft-version}} 不兼容。",
    "forge-install-different-version-solution": "安裝一個不同的 Forge 版本。",
    "malformed-encoding-problem": "有些東西(可能是MOTD) 出現不合規格的寫法",
    "change-motd-solution": "更改伺服器的 MOTD。",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "無法在關閉正版驗證下開啟白名單",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "無法在關閉正版驗證下開啟白名單",
    "disable-whitelist-solution": "關閉白名單",
    "disable-allowlist-solution": "關閉許可名單",
    "enable-authentication-solution": "啟用正版驗證",
    "undefined-mod-dependency-problem": "模組缺少所需的模組 {{dependency-mod-name}}。",
    "version-downgrade-problem": "您的世界曾在更新的版本開啟過。",
    "version-downgrade-solution": "下載較新版本的 Minecraft。",
    "generate-new-world-solution": "生成一個新的世界",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "無法解鎖世界。來自市場的世界是無法在伺服器上使用的。",
    "mod-incompatible-problem": "模組'{{first-mod-name}}' 和 '{{second-mod-name}}' 都不相容.",
    "server-install-different-version-solution": "安裝版本 '{{software-version}}'在你的伺服器.",
    "plugin-api-version-problem": "模組 '{{plugin-name}}' 需要版本 '{{software-version}}' 才能使用",
    "plugin-java-version-problem": "插件「{{plugin-name}}」需要Java「{{java-version}}」或更新的版本來執行。",
    "change-java-version-solution": "將你的Java切換到 {{java-version}} 或更新的版本。",
    "ticking-entity-problem": "位置 {{location}} 的實體“{{name}}”在打勾時會導致問題。",
    "remove-entity-solution": "在 {{location}}移除實體 '{{name}}'",
    "plugin-regional-ticking-problem": "外掛程式 {{plugin-name}} 不支援區域勾選。",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "安裝沒有區域標記的軟體，例如 {{software-name}}。",
    "type-client": "客戶端日誌",
    "type-server": "伺服器日誌",
    "type-proxy": "Proxy日誌",
    "type-content": "內容日誌",
    "type-crash-report": "當機報告",
    "type-unknown": "未知的日誌",
    "forge-language-provider-version-problem": "這模組「{{mod-file}}」需用版本「{{required-version}}」，但現在安裝了版本「{{found-version}}」。"
}